有冇人知道IVE學費減免仲有冇得申請

我一直搵唔到係邊到申請
而且好似過左期唔知係唔係

有冇好心人send埋條link出嚟

窮人唔好讀書

ive學費咁平,做pt都夠搵學費+零用錢

就因為我係窮人，要靠讀書改變命運

Pt有返但係全部都比左老母當家用

靠讀書 你就唔會讀緊IVE啦

資質差所以先讀IVE

我認啊所以後悔緊

三萬幾一年
仲要平撚過UGC

加油 唔好比學校氣氛影響到
Btw再唔係中學生喇，要主動啲自己搵答案
唔好依賴人

哦